嘉寶Bobo 生日快樂

我係 堅系貓奴

如果 可以返到以前
如果 可以識得你早啲
如果 我係現實世界識得你
如果 我當時可以成熟啲處理感情
如果 手機無壞
如果 無失聯

如果無呢啲如果，結果係點呢
但兩年喇 好似一啲都無放低過
真係愛 真係放唔低 真係唔識點move on

係勁舞手機版 識嘅
識佢嘅人可唔可以講我知

我想知你嘅心聲 你嘅諗法 後尾點解會搵返我
對唔住各位 要睇我自私嘅文
我唔係想發文勾起大家嘅共鳴 亦都勾唔起 而只係想搵一個人

勁舞手機版

姓陳？

係真係on9，但當你真係放唔低一個人，硬件係咩一啲都唔重要，講到party room, 做義工識都得架，但唔係

唔係，謝謝絲打